[90末代]99年巴絲吹水區

來年又要面對DSE

溫書啦

終於有99

不良學生

2017dse

2018DSE

平時返學真係累到仆街，而家連打丁既時間都冇

打緊
利申2017dse

99年

17DSE

yo

11月我就要考日文 好擔憂